聽日又停課

局長見到淋病今日比人屌到咁
都醒水 停多一日

唔停工就繼續屌